因為豬嘴開始留意cyberpunk fashion

好撚正

開咗新Post 幫手推
[YouTube 戰線] 抖咗咁耐係時候做翻啲嘢！同我入嚟睇晒佢！

techwear直頭係手足衣著

又方便又防水又防風又防菌
真係好撚正

夏天應該點著

可唔可介紹下有咩特別

高機動性 多袋放工具 黑色為主調 防水
針對城市生存用

影過cyberpunk model相 不了

咁著好熱下Wo

夏天就長快乾底衫加件vest雨褸放袋

cyberpunk 2077

真心可以promote下呢隻fashion

開始越嚟越多人著
加上香港本身越嚟越cyberpunk

同埋可以cover手足

Cover到手足 咁要推廣下佢啦

正解
又方便放物資

你地講緊機能風?
唔平架

唔使下下買潮牌
有啲行山服都得

係幾型嘅 不過喺連登講都係等俾人話柒啦

果d cutting唔貼身，亦少有由頭黑到腳
好多行山外套都好鮮色
唔知係咪等人易係山上面揾到

其實全黑係咪techwear

cyberpunk 如果誇啲多釘 玩撞色 有金屬 反光都好正,岩曬香港個feel,但香港人會唔會夠薑一齊玩到呢個style

係techwear

好撚型喎，香港邊度有得買？？

條褲同鞋柒到呢...

香港都唔啱着, 又濕又熱